用火機噠的一聲燃點快樂

讓我默默地葬身於煙頭
煙霧繚繞中尋找出口

大家早抖 聽日繼續返工返學